淨係想問大家一句：大家仲記唔記得不割蓆，不篤灰，不分化，不捉鬼？

愈嚟愈多分化Post，每一件事唔係淨係有做同唔做呢兩個選擇，做多做少都可以傾，一句話人地咩咩咩就抹殺哂其他人所做既事，咁樣真係好咩？

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

滴水穿石，
積沙成塔。

兩者並非對立面，
但大家需要學會資源及人手分配，
經一事，長一智。

感謝每一活動付出的手足，
同時請勿忘五大訴求。

各有各做，唔好分化
但謹記五大訴求永遠係最重要

好多人開始割緊蓆

push

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

香港人 永不放棄
長期抗爭
———————————————

FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
FOCUS返主線
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！

屌
其實要集中五大訴求lor
連儂牆都重要
但係俾人拆咗都唔緊要
牆之不過係一樣輔助工具
現階段係要做好文宣工作
俾更多嘅人知道壽終正寢絕對唔撚係撤回
呢一次運動重點係 各自爬山 不篤灰
總之大家目標一致先至係最重要

。

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

p

全部同我入嚟記住勸交第一守則

請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！